[轉貼]利用氫氯氬，提煉金銀錫，透過氪碳氟，化做鋅錳

利用氫氯氬，提煉金銀錫，透過氪碳氟，化做鋅錳。
預備氡氦氖，配上碘硫，高溫去燒鎘鎢銅。
期望快去氧化鈦鉀鈣，從而還原鋁鐵銻。

很焦急聽朝數理化也要考試，
才悟到正電存在於質子，後悔不聽老師。
巴基斯坦荒郊飛彈試爆去測試，
核裂變放射而彈出中子，磁力共振中透視。

電勢增高加快粒子，超速去開始，碰撞極輕易。
然後我驚死急去穿生化衣，
即刻快去睇中醫，好驚有個腫瘤再看西醫。

利用氫氯氬，提煉金銀錫，透過氪碳氟，化做鋅錳。
預備氡氦氖，配上碘硫，高溫去燒鎘鎢銅。
期望快去氧化鈦鉀鈣，從而還原鋁鐵銻。

黑啤酒硝酸果汁米醋帶酸性，
遇冷化做明亮的晶體，明淨亮透的結晶。
鹼水粽玻璃噴噴抹抹帶鹼性，
原油煉過後而剩低瀝青，農藥已遭禁令。

氦氣增加感覺超輕，氣球會高升，向上力超勁。
如用了有毒邪惡氰化氫，
即使高飛的禿鷹，一吸即刻休克也會收聲。

利用氫氯氬，提煉金銀錫，透過氪碳氟，化做鋅錳。
預備氡氦氖，配上碘硫，高溫去燒鎘鎢銅。
期望快去氧化鈦鉀鈣，從而還原鋁鐵銻。

Source：

有冇幫佢唱返個好聽啲嘅版本

就咁睇D詞好似好正，但原諒小弟極差既音樂觸角，想知其實係邊首歌

不死傳說，好似係

唔太似

若被傷害夠～

見到化學名詞, 直覺係若被傷害夠

依個阿sir之前都改過下歌

係果首

好勁